科學園返工住邊度？

如題，科學園返工住邊度方便，係邊度搵易啲？

科學園隔離咪大把樓

住科學園

仲可以踩單車返工

係office 放返張床
會所有得沖涼游水桑拿